# Сервис управления пользовательскими ролями

## Суть
Отвечает за авторизацию пользователя и права доступа к другой части системы.

Решение - NodeJS api, JWT

## Соединение
HTTP через предоставленный API.

## Хранилище данных
Реляционная БД. К примеру - PostgreSQL.